我覺得李文亮呢單野會係中共導火線

我覺得好多人開始不憤共產黨既所作所為
佢地會唔會真係醒到?
做左奴隸5千年.但依家言論自由比人打壓到
全中國受害..果班人其實到底有冇思想

狂封微信封微博

封住人把口就以為天下太平

我反而覺得今次未必封到
人民始終最終都係響往自由

我覺得中共今次點都要比個交代出黎
仲唸住89年咁可以比你屠城?

算吧啦
支那人永遠都信“地方政府係pk中央係好人”呢套

諗下好啦

普世價值觀

時機未到
直接講就喺人死得未夠多
起碼要明顯少左幾百萬人

咪傻啦
中共講句已經反省緊
然後捉兩個地方官出黎祭旗支那人就會收貨

唔收貨嘅就冇病都捉入隔離營

算啦諗多咗

A

佢地知真相咩
死左都未必知

仲有佢地真係傻到唔擔心呢波完左之後
過幾年唔會再黎過?到時就真係全人類等死
根本唔從體制去改革.個問題永無止境
其實班大陸人心內好明白

咁佢地有微信.微博既

呢個真

真相都比人刪埋 李文亮連死都唔可以
岩岩見張純醫生話確認李文亮已離世 轉個頭就比人刪左個post 依家佢成個微博比人刪埋

支共沒路，步前蘇聯後塵

香港都未醒晒 你叫大陸醒

未必會，你估中共控制輿論好似港共咁弱智咩

放心，破窗效應完左就冇事，中國人永遠不會令你失望

收 咩嘢都救唔到中國人架

宜家中共仲安排300位記者入武漢，只許報道正面新聞唔比講負面
77台新聞講

呢個真 日日見啲人話地方政府瞞住中央 中央班人被佢哋玩撚死

點會封唔到
真cctv比黑十字趕走都封
係怕反彈太大

諗多左

竟然會有人咁天真